Ariana Grande 畀人摸咁大件事冇人講？

The bishop who led Aretha Franklin's funeral has apologised to Ariana Grande after being accused of groping her on stage.

Images show Bishop Charles H Ellis III holding Ariana high above her waist, with his fingers squeezed around the side of the singer's chest.

"It would never be my intention to touch any woman's breast," he told the Associated Press.
"Maybe I crossed the border, maybe I was too friendly or familiar."
He added: "But again, I apologise."

The preacher said he hugged all artists, male or female, during the ceremony commemorating the Queen of Soul.

But viewers began posting images from the service when Ariana got up to sing Aretha's song (You Make Me Feel Like) A Natural Woman.

死nigga搞我ag bb

抽水抽得咁明顯

好大件事咩

有zoom到過去睇到真係meet左幾下波仔
死黑鬼真係大膽

如果ag冇野 外人都做唔到咩

不過著成咁去funeral又係唔係咁啱

黑人VS女權

佢自己都唔出聲

黑人VS女人

Ag 好正

屌

Bill仔

摸到好撚明顯喎屌!

好撚正 有冇d類似既抽水片

對波仔好細

個老婆咁難頂 係咪望下都唔比

好想抱起ariana嚟屌

大部份新聞都喺度話佢條裙短
仲要個牧師"認左錯"
睇到都嬲
喺鏡頭前面仲要人地喪禮上面咁樣抽水
仲要講到好似係唔小心咁

政治>道德倫理

屌真係好明顯 一野meet落去

不如話ag太矮所以掂到！？on99解釋

可能佢都唔知自己掂個個係波呢 平

Ariana烏低身既時候
佢成個手掌放係個波到

好過d戀童仆街

身為牧師就忍下手啦, 鏡頭前搵自己黎搞

可能佢meet梗個bra托波最厚果個位度

屌
Christianity Is A Lie

無知一問
點解喪禮會有講有笑 載歌載舞

連登仔實幫個牧師架
而家摸胸關裙嘅長短叉事咩
告到佢仆街啦ari

真係摸得好誇張cls

我BB

今晚捉佢返屋企執幾劑先

克林頓冇去mccain葬禮?

非禮又關女權事？

唔好阻連登仔打j

屌佢老母 抽水抽得咁明顯都no intention
ari唱緊果時同克林頓已經討論緊ari啦

佢就爽

低智商既人咪會理呢d事囉

年年生日都係慶祝步向死亡

ag

I'm so into you

who

力架 vs metoo

黑妹

睇到好心痛

係 伯母過身嗰陣記得大聲笑

有哂鏡頭都咁

小事姐

唔一定要你喊 但係gif啲相佢地係講台烚熟狗頭咁又通唔通喎

佢都冇波
Bra黎咋
不過個牧師斷正洗定八月十五

明明去悼念著到成個陪坐咁

神既旨意

自己無知就算，唔使上黎大大聲話人知嘅
有啲文化嘅喪禮係死者親朋戚友聚埋一齊慶祝佢過完精采嘅一生
Youtube都有大把片係笑住過嘅喪禮

My Ariana bb😢

耶撚性侵可以道歉了事

認同黑人同女人係弱勢唔代表佢哋其中一方做壞事係合理
咁嘅邏輯都唔明學人反liberal
班右翼笑你豬隊友咋

晚節不保 雖然都冇

唔知McCain搞緊笑喪 sorry大佬

話佢條裙短既人有冇諗過條裙唔係佢揀
一個明星出席公眾場合好多時有服裝師/形象設計師

其實好明顯 冇得抵賴
如果你唔小心得咁好彩咁你認撚咗佢都抵

個黑人乜水？

兒登

似係望緊束頭髮

睇左一陣條女搖咩先發覺後面個伯父對眼

屌佢老母死nigga

伯父

啲耶撚懺悔下就冇事㗎啦
痴撚線就算係抽水都唔會係喪禮大庭廣眾嗰度抽水啦 有撚病 死耶撚狗

牧師都係偽善既 仲咸濕過普通男人

屌身為牧師係公眾場合鏡頭眾目睽睽之下仲敢咁樣 死咗佢算啦 Ari bb好慘囉

都唔係McCain個funeral

跟本男女授受不親
唔識既無啦啦hug乜撚
唔好以為外國人係咁
係美國根本本身唔識 男女之間唔會咁做

全黑咁濟有咩唔啱？

Bill伯

I been it all day

之前陪佢老婆出黎選個陣

都成日俾人影到佢呢個痴呆樣

冇錯 非洲啲人開埋party 覺得死左係甩難
就算基督教/天主教 人死上天堂應該開心 同天父一齊生活 個度乜都有

文化唔同姐 你喊咪喊 佢要笑咪笑
同埋要睇埋點死

BILL CLINTON + NIGGA + 女人 , 呢次左膠都唔知幫邊邊好

開頭以為紙板

nigga都做到牧師，笑撚死人

咁大件事嚴正要求admin推上頂

呢個牧師有個Church，佢好似俾人告緊詐騙。
唔知點解呢個大Church仲夠膽揾佢 host，佢又夠膽去。
都係毛主席講得啱，人有多大膽，地有多高產

克林頓都係死性不改

笑死，是但google 都見到佢做緊總統係白宮發生咩事，child 登仔

根本係啲耶撚咁on9信牧師係神聖純潔
屌世界各地咁撚多牧師性侵案都唔撚醒下
遲撚早俾啲牧師大力抽插之後帶領住懺悔又話係神既安排繼續返教會做SP

克林頓個撚樣
唔怪得話佢鐘意玩細路

自己覺得有問題唔當場縮開？ 馬後炮

分分鐘連佢落台都唔知

個表情似足叻哥

Bishop 恥辱

咪又係兩隻黑鬼

鬼佬好小事啫，渣埋都可以當玩啦

非禮都唔關女權事就唔會咁多女權閪叫metoo啦

yes

直頭想摔lin

毛係未生齊

風流死

Hilary真係犀9利
當年單野都可以忍到而家

妖婦同佢老公邊有感情

政治婚姻姐

佢一定唔止一個情婦啦

Hilary其實都幾慘
忍咗個老公咁耐,等咗奧巴馬咁耐都未收皮
最後輸咗俾個痴線佬
好似成個人生都係為咗做第一個女總統鋪路
最後收皮

弱智到

exact7ly

邊撚個